[積口德]人地係學生妹黎架, 死左仲想點啊

衝紅燈又點啫, 死左大撚哂架啦

其他人就話之佢死啦

各位積下口德啦

見到個學生妹咁樣俾人講真係傷心

口德+10

yeah, 終於有積分攞
巧開針啊

突發

+多你十分 太有誠意

多謝

幾時可以換禮物呀

衝紅燈都唔準提啦
人死為大呀
總之就係司機唔睇路

話扺死嗰D 都係大陸五毛狗

有冇人講吓口德嘅儲分規則? 有冇formula?